［ 尋人 ］ 兒時朋友

如題,想搵返細個係屯門新墟圖書館前面個公園一齊玩嘅兒時朋友
男:音(盧賀謙) 女:音(盧紫薇) 兩兄妹嚟
計落應該18-19年前，冇記錯果陣我4-5歲

揾人都唔講自己乜名

我叫渙賢，巴打嚟

推一推